睇完幾個記招之後開始覺得其實雲加都唔算無恥

起碼識自己躝雲加

屌你拎我雲爺爺同個賤婦比較 你on9架？

樓主禿頭

愛蛇無恥啲，攻擊雲爺爺。

好波 反雲

愛狗條撚樣同班官一樣答非所問on99咁靜係識good evening

希望大家可以支持番雲加

邊條仆街負評

雲加好波

仲有三條唔好屈

雲加有不敗
球場
歐聯決賽

屌 雲加起碼有成就 條賤婦有乜鳩

雲加廿哉盡心貢獻阿仙奴
林鄭兩年全力出賣香港人

雲加賣左身俾我廠

爺爺有球場 777有咩

大嶼=酋長

樓主第一次好波

好對

不嬲好波

雲加都剩係賣球星賣隊長

隻賤婦直頭球隊上下連球迷都一次過賣比人

麻煩大家淨推621既 post
其他吾關事既由佢沉底

三毛狗屌你老母

明日大嶼

雲加遺計冼曼狗

樓主三毛